高基連以後見到夏神會唔會驚到賴尿？

咁樣比人撚到一棟都冇